有冇人好憎扮Q嘅女仔

即係影相會好特登嘟嘴
或者單眼眨眼 臉部或動作表情多多
壓低聲音扮娃娃音
就算個樣生成個娃娃咁我都唔識欣賞
對於真正嘅可愛係唔需要做作
baby face 少少肥 細細粒 天然淡妝
呢d女仔先真正可愛型

同感 見人天生可愛又想扮人 又格格不入 想打鑊金

好憎扮Q既肥婆

點解一定係細細粒

唔知其他男人點睇
我個人對於真正可愛型嘅女人係出自感覺
即係正正常常 唔使用多餘嘅表情動作
符合我條件要求 我就會覺得佢可愛
有d女仔天生個樣係可愛型
但偏偏又鍾意做我以上所講嘅動作
我只講唔識欣賞(非喜勿插)

男人不嬲鍾情細細粒架啦
唔好講黃種人
連白種人都傾情細細粒

肥婆點扮都唔Q啦

一句講哂：造作

baby face 少少肥 細細粒

不了

中point

理性上我認同你
情感上有人向你扮Q都憎唔落

女仔表示好憎人造作

不過啲男仔未又係鍾意姣屎凳篤既女仔

講真
我出呢個post係因為見到ig上一大堆女仔 做盡我所講嘅表情動作去影相
先有感而發
至於真人造唔造作就唔知啦
或者咁講 如果我識佢哋
就算佢扮q又好發姣又好
應該都會覺得無乜野
男人對於女性朋友唔會太多猜測
反而女人對女人先見真章

阿sa條傻閪

我妹由細到大唔知係天生痴利根定舌頭肥大症, 真係肥婆講野又扮可愛聲, 好撚嘔心